其實fb好多人都都唔update個日子係成5-6年前既動態

我成日諗呢d人係咪已經唔係世上

無用好耐了

連ig都無用

ig 咁多靚女 , 好難唔用

我家兩老先會用